C朗真係好過美斯多多聲

C朗－人carry成隊葡萄牙
對住世界其中一個最top嘅龍門迪基亞都可以hat trick
美斯就十二碼同罰球都唔入
結論 C朗>>>>>>美斯

美欺失了12碼，贏盡笑聲

佢歐聯已經曾經收死過紐亞同保方兩次添
跟本係龍門殺手黎

Messi 9 shots 3 on target 0 goal
CR7 3 shots 3 on target 3 goal